我既努力原來係多餘

呢幾日都好唔開心 一到夜晚更加一發不可收拾 崩潰到要喊先得
以為大家變左 但我唔變就可以 但原來得我唔變係無用
我以為我既努力 可以keep住我地既友情
我以為我既主動 可以令你feel到我對你既重視

成日話重視我呢個朋友 但點解我feel唔到
點解我做咁多野 你都feel唔到
係我要求高定點

自問好努力去維繫每一段友情 但原來好多野唔係我努力就得
點解次次我交個心出黎比人都係咁
係我太敏感定你覺得太小事

我真係好撚hurt呀屌

算啦 多一個唔多

原來一切都係我以為 我真係好on9

有時大家唔同步，點努力都無用

一般人都傾同比自己弱既人相處
樓主系米太有主見or強勢

我以為大家已經有左共識 但原來唔係
以為大家感情已經夠堅固
但原來唔係 所有野都係我一廂情願

算係 佢地會睇我頭

你講下咩事先

好多野積積埋埋 搞到我好灰
-好早約左佢 但佢要同人補習 推到好夜 都算 但早一日我問佢先講
-同兩個識左差唔多10年既朋友無再聯絡
-以為同個fd相處方式係岩大家 但原來係唔岩

維繫一段感情係咪真係要咁辛苦？
有時越努力越吃力 最後只會苦了自己